其實呢種天氣行山先正,有咩事搵飛行服務隊救

當遊機河

識波

dsdaaas

唔怪之得咁熱都著黑c啦

想撘直升機岀聲

祝你早日中暑

唔洗中暑都可以call

扮暈

最好約班港女一齊行D山間 扮蕩失路

上次行到一半急屎都call直升機

黑絲呢

免費搭直升機